有冇人報左啲NGO China internship?

小弟報左個，但no pay
Interview 個日仲要交$1000報名費
伏唔伏？
諗緊去唔去in好？